# Node js Server

Projecto generado con node js v13.6.0

# Dependencias

Dependencias necesarias para el proyecto: express, request, cors. Comandos: 
* npm install express
* npm install request
* npm install cors



## Run server

node temperature.js 

